[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1978)

誤中？

似係

用呢個定另一個

保頓咪撚賭仔啦
快追和啦

屎得加

出邊有3個 po

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(1978)